連狗做乜撚野呀啲廣告

就咁禁個post即刻跳去廣告，唔知以為上緊av網睇片叫我skip advertisement呀屌那星🖕🏻🖕🏻🖕🏻

屌你返舊登啦

打手？

yes
之前係office見過佢
同事黎架

幫牙租打工真好

我係跟三色貓條team既